臨近雙11,紙業股會戰勝歸來

2002

係都玩2268

傻啦

2268定2689

Ching thx
2007終於識升

屌 唉

有無ching入緊2002?

2.3幾入左

留名

因為多用紙箱

[主席mode]都話架啦，你班傻鳩唔跟我買2002

2002 加油啊

有排先返到家鄉

俾啲信心

遙遠的家鄉

咪再吹奏，低調月賺錢好嗎

唔好諗到自己咁大影響力啦，傻鳩股民開個post就影響到大市咩

屌 真係跌返 我錯了

屌你老母

收下皮 ，低調少少 is ok

星期一2002爆上3蚊

2268 6$ very soon

整固緊，pe又有少少高